建議政府cut高中同專上學位

實行愚民政府，讀太多書會搞事

董建華年代特登開asso嚟cap水，點會cut，加開都嚟唔切

唔好cut Asso阿 我愛Asso

去番幾十年前中3有淘汰試，d學生就會變今日既廢老

曲線.....笑左......